Eens werd ze alleen gelaten in Mannheim, waar ze maakte kennis met een officier, die een tweede en een derde introduceerde, totdat ze er acht wist.
Ze had het hele feest een keer om te eten, en ze hebben haar allemaal drie keer geneukt.
Ze was een wonderbaarlijk mooie vrouw, en kon niet stoppen met neuken.
Haar vader had haar om twaalf uur ingewijd leeftijd.
Ze was van Griekse afkomst, en was eigenlijk harig en menstrueerde op die jonge leeftijd.
